如果今次示威之後無一個警察需要坐監 香港法治正式宣告淪陷

咁多條片影住黑警濫權 亂打人 射頭 濫用私刑 打記者 搶資源
如果一個都告唔入 所有法院執柒咗佢啦
所有case同疑犯直接拎上大陸審算啦
啊唔係 大陸審犯唔需要個疑犯在場

好有可能係
屈你地係暴徒

好多片影住好多受害者係手無寸鐵或者無攻擊性
咁都屈到係暴徒無野好講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

有曬backup睇你地死黑警點辯護

點會坐監
只會升職升得快d就有

都幾肯定無狗要坐監，
只可以講句，自己的債自己討

只會又係你地無做錯